monster train好玩到癲撚咗

玩法類似slay the spire
但係有多啲變化
畫面同bgm都做得好好
最重要係xbox game pass俾10蚊就玩到

返工都打機

Monster train師

mon師

返工唔打機做乜

lm

🍇🍇，印仔有冇睇wh3 trailer

琴晚已睇

好玩師

打機師

Mon c c

癲撚咗師

10蚊師

冗員師

你是

到時出埋亞洲地圖，都唔知玩幾耐先玩得完一個戰役

Monster Train師

非

蛇王師

打手師

我剩係係大漩渦爆過一次機
大地圖未爆過

辣殺師

mortal empires好多種族，好好玩的

俾臭定爆過

血祭血神，顱獻顱座